喂解散左警狗，咁點制裁佢地

唔撚係以為作奸犯科打完人，港共會俾個新身分你地走佬下話？屌你地一地要生生世世留係大灣區

有無巴絲已經有back up定警狗名單？

全部上軍事法庭

解散同審判係兩件事

最少無期徒刑
Or無收資產踢出香港

621玉林 612香港

烏克蘭賤種部隊都係走佬去俄羅斯變左做英雄
民間冇武裝組織可以點制裁

最緊要有全港狗仔名單

禍"不及"妻兒

老豆揾仔有backup

撒

速龍會唔會返曬大灣區變中國龍

解散變平民, 賤過地底泥, 仲易審判

墨刑，即係喺塊面刻字
禍必及家人
到時自然迫到佢地跳樓冚家剷

全部送返支那

詳情請睇漫畫「狼口」民眾對執法者嘅處刑

無number咪 做集體負責
全部殺 無赦
因為冇number，篤灰可以減刑/無罪釋放

寧願殺錯99個
都唔好放過1個

本來就係 落咗黎啫

一日做唔到血債血償，一日都唔係懲罰！

果度2千人都無

一解散左你點搵返佢地，全撚部有新身份

唔準再有兵權先
點制裁 可以法律 可以c了

成班垃圾 乜野進展都冇就打哂飛機咁咪笑大人個口

終於有心水清巴，我問緊大家點樣可以有效制裁，成班就係度討論點先為知制裁。

Im asking how

要警隊肯自行解散，就要特赦所有黑警
一係軍隊臨時代替警隊

靚嘅女警送哂入我房等我親自制裁

烙刑？

斬 切jer 鞭屍

最和裡非做法
褫奪公民權

香港到時分三種人
1) 公民
2) 永久居住權擁有者
3) 暫時居留許可擁有者

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

問吊

全部坐監
唔知啊sir係監獄入面
撞番之前比佢捉過既黑社會 會點

排隊上斷頭檯

黥面

係額頭紋黑警兩個字
俾世人世世代代咁唾棄

有名單

黑警有無辜

刻個「斬」字

趕哂佢地入大灣區

老豆搵仔有晒喇
肯定係唔可以做政府公職同堆參政

請參考除垢法-Lustration Law

臭你都要?

搵碧麗珠噴下先囉

你條野唔駛要

連埋親人送曬上大灣區，有犯事既交軍事法庭

女警=男人婆，你要埋我份..

其實外國不嬲可列非法組織,恐怖組織
唔好覺得蒙女示威者眼輪姦就搵唔到你

搵唔到就全隊制裁

國家級情報組織點會查唔到你撈差人

狗都唔屌

我估計, 如果狗就快要收皮前後會係咁銷毀內部文件
呢樣野, 當年東德末期都試過
不得不防

做返一直以黎做緊既野OK
文革式批鬥

鼓勵篤灰，絕對保密，先篤灰連證據有四隻黑警
就有免死金牌，篤到比自己高級仲有特別獎勵

全部上斷頭台

有新身分？

鶳

炒咗你就唔可以傳召上庭?

2回事
實有名單
只要做到解散狗隊就一定攞得到名單

想成世喺香港食皇家飯咁正?

最緊要有名單

咁你想判水警，槍房乜野?
罪名：返工 ?

警得罪中央犯死罪，三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
早幾日明報放風話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查時間一致。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

唔知點解成日見到水警的編號頭盔

新身份都唔會係香港既
咁撚鍾意要，大灣區生生世世俾佢地拎身份啦

咁就唔會接受啦

發覺你都幾弱智

死刑

文明方法：
暗中監視先

正常坐監 踢出宿舍/公屋。法例規定做過警察要申報好似性罪行咁
民事索償（打死人賠過千萬，打傷人賠過百萬，輕傷幾十萬）務求令每隻狗破產
冇屋企住妻離子散冇工作
迫佢地組織番起來犯罪

再捉番黎當恐怖分子/叛國罪處死就合情合理好多

唔文明做法：直接係監獄虐打/人體實驗/摘器官去賣
希望popo們連肉體都可以對新香港做到一分貢獻

最後話監獄失火🔥燒死晒所有popo，證據都冇埋
講番唔好意思風高物燥大家都唔想

當年判納粹黨衛軍係連個洗廁所看更都有罪

理據係雖然冇直接殺人 但成個集中營冇左你就運作唔到 你都係其中一個齒輪

直接立法將特區警察定為犯罪組織，14年打後做過既全部都犯法is ok

拋磚引玉：犬決/活埋/火刑

中文博大精深

解散
無權無槍
咁你話喇

請問邊度有??
真心唔知, 求你比source我back up

咁庫務處出糧 公務員事務局請人/管人 食物/物資提供（囚犯，公私營公司） 全部都可以當齒輪喎

屌你都幾撚on 9, 呢d野會光明正大做？
問緊點樣有效收佢地皮，你條loser就趕住撲出黎吠

全部筆人道處理

ask 名單好過
到時一需要成份掉出街